限聚令

呢邊廂話犯聚，嗰邊廂我噚日一行六條友去潛水打魚，水警一樣唔巡唔捉，冇事發生過

船主話我問過西貢水警話限聚令唔計呢啲喎